# TAREA 4.1

SEGUNDO EJERCICIO DE LA TAREA 4
Cree un script que defina un objeto llamado Producto_alimenticio, este objeto debe presentar las propiedades código, nombre y precio, además del método imprimeDatos, el cual escribe por pantalla los valores de sus propiedades. Posteriormente, cree tres instancias de este objeto y guárdelas en un array.Con la ayuda del bucle for, utilice el método imprimeDatos para mostrar por pantalla los valores de los tres objetos instanciados.
